［資訊戰］睇完呢條片，你唔係仲ＯＮ９９唔識轉守為攻幫玉碎派維穩下話

共產黨想要畫面
你咪比共產黨更早將玉碎派自衛畫面ＰＯＳＴ去世界各地再解釋囉
好過比共產黨ＰＯＳＴ出黎之後你先去幫手解釋
拎返個主導權先打得羸資訊戰架

推